[幾時開波呀DLLM] LA Lakers 討論區 & MAMBA FOREVER (201)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

屌呀, 1001唔開POST典討論

冇波=冇野巧討論。
想殺奶

屌你，估唔到湖區會有人睇CBA，仲要迷jlin

換番波 B返嚟先好死

個個金塊狗黎😅

終於有新Po

我常駐水烏區

終於唔係po霸

上次燈到playoff 都冇埋唔開了

唔怪得咁撚弱智

同一屋簷下尊重下

尊重
佢迷b

我主要迷波
次要先迷b

錯post?

Laker girl

係LA我見到亞裔人見一個打一個

隻眼好難得咁，有人會7到甘

佢公認全球最美面孔 你真係唔能識

sor,請問高姓大名

利伸，

邊到公認？ 仲有laker girls 個roster 冇佢

世界公認

似朗隊

買左2k20都冇咩玩19ball b 先可以一齊上95+

呢到唔歡迎獌

收皮啦

#555

智障先睇twice

支拿春

高生都算大整蠱 玩到愚人節先上水

有冇人知Kobe 5 proto幾時出？

The two unnamed Lakers players have cleared from coronavirus.

唔撚開名 應該到期合約

是撚旦喇
個病毒對nba撚咪just a flu

愚人節到啦，kobe仲未出嚟？

清明未到

Sad but true

LeBron James is a Taurus whereas his wife is an Aquarius. Originally, LeBron had a press conference yesterday but it was delayed for four hours. As time went by, tempers flared up and harsh words were exchanged. As they scuffled, violence flared. Several people who dressed in flared jeans were injured in scuffles with the security guards. As fighting flared, even some of the security guards were injured. LeBron went back home before the news conference started because he gave a barbecue party at his house. Some of his friends spilt too much oil when they were barbecuing some steaks, causing the barbecue to flare up. As his friends barbecued some chicken, thetr was a sudden flare. As time passed, the sky was getting darker so they began lighting candles; some of the candles flared then flickered, others flickered then went out. LeBron let off the fireworks. His sister too helped to set off the fireworks. Everybody else stood there, admiring the flares of the fireworks. After four hours, the press conference finally began. Conflict flared up during the news conference which at one point threatened to flare into a lawsuit. Half an hour later, the conflict quieted down but trouble began to flare in several districts simultaneously. LeBron's sister has lots of clothes in her wardrobe, such as a formal dress that flares out into a train, a pair of flares that flares at the ankle, a skirt that flares just above the knees, a pair of chinos that flares just above the ankle and a skirt with flares. LeBron has a horse in his garden. It's funny. When Lebron is late to feed his horse, it'll flare its nostrils in anger. Then LeBron's nostrils will flare back to communicate with it. LeBron has a breezy smile and a breezy personality. An easy-going type of person. I like his breezy manner.

Too long。。。

cls都知up乜鳩大佬呢度個個小學三年級已經出山架喇

屌 原來kobe未死

常在心

左定右，先係潮人最想留住既幸運

我：兩個要哂

啞狗一世都喺奶腳底咋

佢嚟湖人我唔介意奶佢袋底

大飛
一世比湖人騎住

終於有水鳥bjai tee

想借d意 r袋底奶

邊到？

個代購唔知邊度搵到番黎

Frank Vogel: 'Don't Even Know' Which Lakers Players Tested Positive for COVID-19

Bynum當年係咪走得太前
佢打今日nba應該可以場均起手兩球3分

終於到貨

今日nba live好似係kobe vs托荒者6x分個場？

三波咩玩法

Kobe HoF

又點丫

Your 2020 @Hoophall class:

Kobe Bryant
Tim Duncan
Kevin Garnett
Tamika Catchings
Rudy Tomjanovich
Eddie Sutton
Kim Mulkey
Barbara Stevens
Patrick Baumann

識頭3個

湯贊奴域

就快悶撚死

block 7 猩猩

真係一撚樣樣

根據《紐約郵報》記者Marc Berman的報導，一些尼克球員，包括新秀R.J. Barrett在內，對Julius Randle本賽季進攻端習慣於長時間持球並過度運球這類壞習慣感到沮喪。

在這個停戰的2019-20賽季的最後兩個月裡，Randle的控球率降低了很多，並且在打入籃筐方面變得不再那麼笨拙。然而，過去他總是一球在手，讓大家難以打出配合，這可能是下個賽季需要提防的事情。

Barrett設法不對此發牢騷，畢竟他只是菜鳥，但他並不是唯一一個因Randle是個球霸而感到沮喪的人。

一位消息人士透露：“除了Elfrid Payton，很多球員都有同樣的感受。”

在本賽季開局不佳之後，Randle設法將自己的數據提高到同等水平，Marcus Morris的離開將尼克的進攻端交給了他，但他似乎沒有做得很好。

“球隊簽約他，本來是期望他能成為球隊的領導者，但Marcus Morris之前反而承擔了這個角色，前任主帥David Fizdale給了Morris這種授權，這可能是促成Randle那樣打球的原因。Randle的數據無可爭辯，但他充當了錯誤的角色。他顯然不應該成為你的第一、第二選擇，嚴格來說，甚至不會成為第三選擇。他沒有足夠好的（領導者的）感覺，也太吃球權了。我並不相信他處理球的決定。他可能更適合作為第六人，因為我也不覺得他能夠在防守端給你提供很多幫助，這點和第六人的角色更匹配。”消息人士補充道。

本賽季，Randle場均出場32.5分鐘，得到19.5分9.7籃板3.1助攻0.8搶斷0.3蓋帽，效率值為-3.8，排名聯盟第481

回家吧

去鵝sub 技安吧

回家啦牛

白白浪費1年
牙占牙猴又老1歲
想4

撞位 不了

抵喇

大飛傷D

賠番隻 ring 比我地洛城

笑到me

傷撚，兩個當打年紀

唔要古奶
比番女人 pg
Or ball b Zion 我湖

同zion換左髮型姐
右邊個個使唔使咁能似kd

左邊都似melo

湖人換左波衫？

已死

PG完約走人
啞狗罷工叫trade me

Pg同Kawhi得返1+1約
Harrell 下季應該唔續
細摩同Reggie jackson 1年約

omg

小娟❤️

諗其他隊不如諗下湖啲約點算

猴 morris唔會係白菜價 ab0 kcp rr9 myboy都係球員選項
廢老又老一年 ad頂薪續都已經冇Cap

家陣d 90後唔識用腦？
唔續AD咪解決到

翻去湊仔啦力羊

細摩仲用first pick換 , on99

Palinka 又贏

rr9 myboy續唔續都罷啦

JermaineCole咩人

佢地00後

LBJ 換波B ZION

吾識洋文?

換Ball B Zion

單換Zion都champ啦

我湖都要整返件

淨系睇得明
new la

新或傾斜隊都唔識渣ga

Ching留意咗你好耐
第一次冇用不推文？

Ching 平時玩開屎忽？

佢同Dlo影過幾條片

羊=0
羅=1
He

羅 = 0
羊 = ？

湖人

湖北人

有條友好似格格不入

FOJ

唔駛畫出腸啦

講緊AD
做得半年湖人

點解牙sok個樣咁似 古狗

FOJ成年都未入到playoff
AD半年就入

3號位1年衰過1年

1號位都係

16/17最好j

古狗憑咩擺埋一齊

張圖古狗整

係都擺費沙啦
艾里莎

Ariza 唔係淨係攞咗一次？

Yes la

咁不如擺Bynum Fisher擺你都得

梗係荷利轉費沙
艾里莎轉奧當
再唔係擺lok仔

擺得古狗都唔洗睇

得第1張係正路
其他都夾硬
好似OK 邊會有第3人

冇horry球3分都未必拎到冠啦當年
ariza轉odom agree,轉artest更同意

還我 ball lo b

係都odom啦

back to back should be odom la
present 就 ad ball b

AD Ball B最有可能係Pelicans 發生
得AD fa

Ad下年去邊好

番水鳥再換埋教練真係cham得

ad zion ball b 我呀婆都識教

但gentry唔識

我禾智力壓制
24號d動仔 smooth 能到

Trump條仆街算唔算有份搞到我地冇波睇
你老尾11月已經有份話知有中國武漢病毒
武漢爆發後又係第1個封支那關
但本地防疫又咁撚hea

雜同侵侵＝廢老

侵1月都話：感冒黎咋成班傻閪

Ayton湖迷?
打2k唔用3分隊
抵你輸啦

差二分咋喎做數都無咁勁

出年拆艇

啞仔唔返速龍

馬刺唔收

邊個想要佢

有咩三分隊

勇士

太陽

火箭

牙羅都有球皇片,幾時到bjai

係都阿牛啦

深圳獵豹

底薪入湖幫禿奶頭頂

負效率球員

收到wind,就開波

羅仔有心4月13係kobe last game

羅仔真湖
記得上年湖都有開約俾佢
佢好淡然咁講咗句：
「沒有高比，湖人再也不一樣了」

廢鳩車：羅仔反高比

高比:廢鳩車反羅仔

我知錯了
老屈左老大
同誤會左羅仔

mamba day

KAT mom RIP
fuck wuhan virus chinese virus

回家吧孩子

好撚悶

巧想睇波牙屌

弱智都同人講
占去湖人之前
小弟我對上一場睇嘅湖人波就係Kobe last game

JC

無殺鬼同蝦餃老母
假猢confirmed

一路都唔知點解蝦餃老母叫蝦餃老母有冇手足explain下

Kelly陳慧琳個仔叫蝦餃仔

邊個陳慧琳
利伸00後

蝦餃老母

唔知點解
真心笑撚左

00後笑點低

依家最不缺嘅就係內線大隻佬
難啦

Btw 有冇人知邊度有Caruso 波衫賣

Playoff game1 又贏

la

有冇代購好介紹

bjai 報恩，唔計

/ eastbay custom jersey 搞掂啦其實

發肺炎財?

湖個個最7
留白的設計美學, d黑鬼真係唔撚識

Thx

真湖

Game2戰犯邊個

根據洛杉磯時報(Los Angeles Times)消息，湖人球星Anthony Davis正出售早前於洛杉磯買下的天價別墅。

25

波BZionAD
林鄭媽媽帶隊都冠軍

系

之前聽過有單話鵝準備用8個（3人+5pick)trade 巫師beal 堅定流？

邊三人

唔會波 b hart掛

25狗！
比番ball b Zion 我

波標B Zion AD
點先拎唔到冠軍

武漢肺炎持續
冇疫苗冇解藥

走

ball + hayes + walker

波狗新人球
乜都有佢份

高價值

要beal唔洗要bi喇

trade走new Kidd邊個控場

搵B jai Point forward

Bjai 今年playoff 尾撚到......

今招街場撞到牙fred

非洲邊度？
我地香港封晒籃球框

仆街了 又要抽波仔

原來係fake

JC: 😂

死gay佬

而家玩開手機版2k，睇到女人同可愛著lakers球衣都幾襯

4:0

輕鬆到

Adrian Wojnarowski✔@wojespn
The Pelicans have agreed to a deal to trade Anthony Davis to the Lakers for Lonzo Ball, Brandon Ingram, Josh Hart, and three first-round picks – including the No. 4 overall in 2019 Draft, league sources tell ESPN.

done deal

咩事

時光倒流

撚樣今年係咪2019？

我仲未上天堂

下個post 要thank you Ball b

Ching 假湖
Ball b 上年已經轉左會啦
恥笑開始

有咩可能明明bjai仲血栓緊

其實波仔仲有無得救

佢射術咁差

而加太屈機 唔可以開發住

花生

呢隻痴線佬一得閒就周圍廢

Round2對金塊

3 months

【Kobe最後NBA球季可能製成紀錄片】

現正熱播的Michael Jordan 紀錄片 "The Last Dance" 得以製成是因爲在97-98季度，整個球季都有攝影隊跟隨MJ 拍攝，才有超過2000小時的片段來作記錄片。

有報告指出，Kobe Bryant 在最後一個球季 (2015-16)，有由他聘用的的攝影團隊貼身跟隨拍攝。Kobe 在該季度的球賽、訓練、會議、球隊活動、球隊通勤以至起居，皆有被仔細攝錄下來。據報Kobe 的攝影團隊甚至會在同一場景動用六台攝影機之多。

當時任職Lakers 球隊PR部門高層的John Black 指Kobe 的攝影團隊有前所未有的權限，甚至有在從來不容拍攝的場景拍攝，例如絕少被外人觀看的球員訓練室 (因涉及球員個人健康狀況的私隱)。

消息指影片已經在處理中，或準備在數年後發行記錄片。同一消息指Kobe 生前有看過部份編輯過的影片並有給予評語。

小編：Mamba last season immortalized, yes please 🙌🏻

-
來源：Baxter Holmes / ESPN

收到wind
Ad 拎 playoff MVP

Lakers return $4.6M in PPP loan money

LOS ANGELES — The Los Angeles Lakers have repaid a loan of roughly $4.6 million from coronavirus business relief funds after learning the program had been depleted.

羅仔ig又j kobe

死番屋企啦

回家吧
Bjai

做乜9

JC 成日r fd

我湖最靚仔既 yc

鋪緊路回家你都反

睇嚟閉門作賽嘅機會都幾大

開波未呀好想撚柒啲太監

一啲聲氣都無

真係要承2k貴言入到final

Coming soon la
識人係美國做ibank ，who 識人係nba 做，收到風話就重開

咸濕菜條nigga都話想快d睇返nba

識咁撚多人以為你只是毒撚

Viu tv 96 21:00 有kobe81

成個post 毒撚應該得 555

Smush Parker

壯元

Mihm

Bosh 個樣young到

個8號炒夠未

Parker for 3

白衫8號仔幾勁

Kobe 35

Odom廢到

Odom 0points, 3 to

好獨

41
有冇機破team most points in a game

8號仔d打法同依家勇士個30號咁似既點解

好撚獨
但又俾你入

charging喇咁廢架

又黑我湖

Avg 14.6, tonight 2

呢場重播黎嫁
8 號仔拎 61分完場
唔洗睇

劇透撚落地獄

個一號好撚癲
拍一下波就交比kobe

10年後個1號都係

Tonight 4

個31好撚廢

對面嗰個勁啲

打死Jalen Rose 條pk啦

呢個parker
好似kobe鬧過佢係廢

4 ft
仲好意思話自己from los angles lakers

Great pass from Odom

唔敢想像 1 3 31呢三條友點解打到nba

7連客

54都打到啦

輕鬆助攻

傻西James

叫James 都係垃圾

呢隊波8換23會點
會唔會打兩場叫trade me

之後咪打劫家素返來贏冠軍羅

睇番以前真係落後廿分都覺得好少事,因為有kobe

依家落後10分都熄得

駁唔到

今季落後都cup到

O’Neal 2次咁少

1號咁撚多勁人

C. Ceballos邊個黎

54真係on9仔

其實k brown點解會打唔起

Kobe傷

23號

Kobe

3號頭先球lay up, 10年後個3號電競仔都勁過佢

布朗成七呎但比佐敦揀中累死

壓力太大

岩先1打4都唔傳

太陽前鋒

體能怪

好想要佐治

大約咩年代

54

On9仔

Brown

O’Neal 之前打湖人

呢場波有邊個現役未出世

2006 之後先出世而家都未打NBA啦

近12場40.6分
痴撚線

答案係無

好想要紅衫4號

有個14號同佢一樣有病

好想要白衫3號。。。

兩個一樣咁勁

zion 6歲 唔知識睇波未

無計個陣無人取分

Pg. s parker
Sg Kobe
Sf d George
Pf odom
C k brown

L Walton mihm 仲有咩人

Cook

B.Cook 又係垃圾黎
好比首輪選

睇wiki 話bynum已經係度

屌 布朗 板都搶唔好

原來仲有Sasha

54咩咩下位比bosh zip 左個進攻板

sasha

屌個舒拉寶娃

今生無悔啦

叫床一定好大聲

佢出名床上死魚

唔係掛

咁平時啲聲咪

Odom big 3

佢啲ex全部都咁講

kobe odom walton sasha brown係咪全部都係09年有份拎冠

Brown 冇份，俾人攞咗去trade gasol

呢隊垃圾真係好癲

係喎拎左去打劫

太子禾廢到

有冇機會過Baylor

就咁隊個三分

71好快過啦

一打4又唔傳

禾冇勁過成日吹奏佢籃球智慧,除左識傳波比kobe都唔知有咩好吹奏

70分 打到成個booker咁

起親手都入
點玩呀

mamba mentality

72

斟茶遞水好勁wo

望都唔望隊友

青春真係返晒黎

Brian Shaw一校樣嘅喂

係咪一定要fake 一下

仲望？

自己射破紀錄啦屌

八十一呀大佬

是但啦，俾咗佢哋都唔入㗎啦

所以去左做教練

好多打波勁就教波渣

但打波渣痴冠就教波勁

唔怪得了分手

你估佢真係唔想拎101真係唔夠時間比佢拎夠101打卡咋

David Thomson 係咪klay 老豆

Mychal 先係

守kobe條友藤雞到

Tie all time no.2

原來last 送分
我都唔記得了

咁呢個72分咩水
係咪上將打錯名？

好悶
射夠ft未

熄得

Last 有無交過波

高比做乜唔隊多粒

近鏡sasha靚仔到

速龍擺明送分
一早又唔double team
最後攻勢仲特登失誤 比高比接受全場歡呼

唔知幾時播2010 game 7

拎81分氣都唔喘下咁,相反諗番mamba out 60分打到想死咁…

27 VS 37

仲要斷完阿基利斯,但內裡都依然係black mamba

The Spirit can never die

母親節快樂呀Vanessa

據美國媒體報導，前NBA球員Shannon Brown上週在喬治亞州的家中被警方逮捕，因其向一對夫婦鳴槍威脅。

貓貓懷孕一個月又屙又嘔

唔知點解諗左boa

【3年心血付諸流水 港人於廣州開餐廳夢碎】

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
Same

比藍絲搞大左

死gay 佬

2k幾時肯出返2009-10 湖人

宜家Odom 都出埋 差bynum條友

NBA Commissioner Adam Silver reportedly discussed a number of topics regarding the league's potential return during a call with the Board of Governors on Tuesday.

ESPN's Adrian Wojnarowski reported the news, noting attendees left "feeling positive about momentum toward an NBA return to play this season." However, part of the conversation was about how the league and its players will need to accept the reality that some positive tests for COVID-19 would not shut down the league if it does finish the 2019-20 season and playoffs.

美帝真係好撚癲

我大飛又贏

2k個預設lineup古連二陣都無份

ball=dpoy

Bjai

b:冇cam影住我實打撚死條撚樣

有cam都打

美國黑警

The NBA makes it official and announces it is switching the league’s ball from Spalding back to Wilson starting with the 2021-22 season ...

個陣幾多部cam影住佢,照打cp3

我估下期會出，因為Kobe

球場上嘅老大都幾黑人憎
利申:返工頹員

笑咩笑？
連敗咁多場先贏一場好威？

迪朗威廉士。

食飯訓覺打波叔

Lakers Girl

呢隊係apink師妹？

係

8號係咁唔入

下欄突又入

躝啦足狗

5毛躝啦

Viu online 冇英文台

未打呢場前 邊個2 邉個1 ？

炒夠未

點會輸

我哋真係唔會輸

連我地Sancho都未出

Oneal廢到

Horry

大心藏

推遲左咁耐表妹會唔會已經好番

秘密武器

炒左啦

羅仔Ig 做乜勁

冇follow
發生咩事

笑左
假撚到

以為街邊流浪漢

人在野咁款

@Boa
你老死蟲太想點

今次真係要割
以後唔撚入boa post

@BOA

Boa 劣左唔敢入黎面對

牙滿

貓貓xx

笠水滿

已故美國NBA球星高比拜仁的相關紀念品本周四將於美國拍賣。
拍賣的10件紀念品，包括高比拜仁在比賽中穿過的24號球衣和鞋，上面均有他的簽名。而這件在1999至2000年度球季穿過的8號球衣，上面繡上黑色肩帶，悼念當年逝世的NBA名宿張伯倫，估價1萬至2萬美元。
高比拜仁2011年在荷李活星光大道留下的手印複本亦將拍賣，估價4000至6000美元。

估到咁撚平呢個post是但搵個手足都買得起

我地post 好多有錢人
有差佬
有議員

邊個係議員？

同問

牙滿個老死
蟲泰= 555

友蛇笠水

終於識驚

監驚會報告一出
友蛇就笠水

FF。。。。
撐警報告

驚遲d國際專家 公怖個份

邊位手畜

我黎,米爆

最後一個連登湖post lm

Lm

我系中国人

友蛇可摸2唔好拉呢度手足

中国一点都不能少

Cls 佢黑警ja
今晚過後公安話事

過唔過到今晚都未g

友蛇已經放棄左湖區

收到風佢着咗草

熄燈開始倒數......
有幸認識到咁多位湖區手足
同時間多謝太監不時入黎提供笑話

Goodbye and thank you LIHKG

無得笑班太監有d可惜

熄燈倒數
但都不忘講句
Who needs Lmao James?

今日MyGM咁岩出到貨

迷羅手足們有段時間冇見
有緣再見

冇波睇迷條春咩

迷羅黨永垂不朽

Jerry Sloan rip

Rip

迷羅迷b萬歲

名

逆插玫瑰

力羊

好撚mk

成班big4狗

潮人幾時入白宮同牙侵影相

Obama之後仲有咩

牙占反trump

可能去同崔天凱影相

屌

Boozer來湖人的時候已經是生涯最末期，不過放在當時的湖人他仍然是攻堅得分的主力球員，只可惜33歲就宣佈退役，nba名帥斯隆去世後，Boozer也是公開出來悼念自己的恩師，最後則是Hill，Hill在湖人打了四個賽季，三年前被灰狼裁掉後便沒有了音訊，遠離nba賽場的Hill在去年宣佈了破產。

Jordan Hill 破產

J hill 個outfit 都似流浪漢

牙羅都係

牙b都係

Ching 搵呢d圖搵左幾耐
牙b 無幾可會咁7

牙占終於出聲屌警暴
有冇潮迷感動到咸撚咗😭😭

我地都係美國人

班太監又嚟料
好心啦，喺湖區都比人屌到碌直
戰鬥力咁低都要出嚟獻醜

In the first match, John Cena didn't punch nor kicked Kane; he got knocked out in the first twenty seconds. He landed neither a punch nor a kick. In the second match, Cena neither won nor lost; it was a draw.

冇撚用既人
個腦係差d

I didn't watch their game against Suns last week and nor did Susanna.

Joe didn't watch their game against Bulls last month amd neither did I.

Joe didn't watch their game against Bulls last month and neither did I.

JM9

個主子明明就係偽善
咁都有得駁

In the first match, Kane didn't punch nor kick John Cena; he got knocked out in the first ten seconds. He landed neither a punch nor a kick. In the second match, Kane didn't win nor lose; it was a draw.

你未block佢？

樓主算唔算最廢湖撚？
湖post開咗2個月都未1001

Agger
要私了樓豬

Agger

屌你啦，你地屌xx肺炎好撚過啦

你有責任推Po

👌

小道消息
聯盟前20隊將會小隊對賽每組頭2將參加playoff，唔分東西岸
6月中各隊入營，訓練/隔離3星期，7月2日復賽

清楚d講
分4組每組5隊，無分東西岸純抽籤

但而家反而d衝冠隊伍有聲音未傾掂數
之後再問問銀仔，有進一步消息會通知各位

想快啲睇waiters

我b 要然了

到時好多隊d星都傷愈復出

b要同艇同組

KD + Kyrie

驚唔驚

Dllm 臭閪武肺
7睇番工先開番league

返住工睇先爽
客場波我買埋個早餐返到去食住睇

Ching係潮人 邊個department

地下Reception

即係死看更

商鋪及物業管理專才

咪傻，力羊失業好耐

I didn't watch their match against Cavaliers and neither did my brother and sister.

看更有政府津貼，請番佢啦

收到風佢放狗入屋俾人私鳥左

Kyrie都驚？

We are now officially fucking Chinese

LBJ

我地湖post全力支持美利堅合眾國嘅決定

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽

和谐mode: On

爱党力

加入咱們的鶯歌粉絲會吧

牛B👍

力羊已被清算

羅素牛B死了！6666666

NMSL

聽日投票決定咩形式復賽

乜撚柒名

型唔型棍？

點夠你個名柒

Better than 用球員英文名做id

Yes

日本男明星名又點睇

過氣老mk

邊撚度過氣呀，當紅到仆街

Sor
我00 後靜係睇過 零秒出手 同 求婚大作戰

funson reported

咪亂屈喇

d人on9唔好嬲，山p拍國際劇集話過氣

真係頭16隊打playoff算
好yeah唔洗見到癈b

崇日撚国家會清算你們

冇人抗議咩？西8好多隊爭緊喎

相反，好多人支持

我蝗去左雲南型撚到

咁Ja 應該拎硬新人王
1st year 帶隊Playoff
食屎啦肥閪

成班夾埋迫害我b

果條垃圾

21世紀竟然仲有人反b

佢唔係人

增加抽波機會好過打4場比人掃

可以唱k落club
傻西政府捨得解封球場未

今晚唱唔唱k？

吳唱k

Shall we talk

抽乜撚1st抽中公鹿贏到都傷幾個啦屌
要打16隊好似平時咁打咪得

Lakers!

LAKERS!!

LBJ!!!

Sources: NBA has sent GMs the results from GM survey:

- 53% of GMs chose advancing directly to playoffs; 27% for resuming abbreviated season with play-in
- 60% voted for 72-game season
- "Playoffs Plus": 83% voted 20 or more teams
- Non-playoff teams split on resuming season

搞咁閪耐都仲未知幾時開波，d死鬼佬做野真係好麼

Playoff plus姐係點撚樣
20 or more teams

22隊打playoff

我屌
條藤條人咪有機會打playoff?!

係，仲有條肥鳩都要被迫打波

屌牙
廢b露底，下年頂儘讓拎中產

占士3年約就好
開2張max 俾AD B仔

反b又露底

Fuck off!

望下上邊

再望望下邊

仆街
原來係人妖

Ching 刀挽得幾偏

力羊不嬲癲

湖人抽中東區垃圾隊plz

希望第一round對艇，2nd對箭，3rd對塞 finals對鹿
根本我猢無邊隊驚

Why not 1st round magic, 2nd round Rocket, 3rd round Jazz, finals 是但？
艇 1st round 打鹿，啞仔斷腳，PG斷手，字母受傷

過程係點真係冇乜所謂

幾時抽

我湖有尖有一字微 洗乜怕作

有尖驚到on9喎
等陣屌D Wade屌得太大力又拉傷大比
AD就未驚過

隊波無尖都打撚爆全聯盟啦cls ching出世係咪就係為左搞笑你假湖就lan啦呢度唔歡迎你

你知啲太監最鐘龍賴屎賴屁
等陣傷左又話唔係100%
Ad狀態唔好又話隊友廢
鵝蝗一打九

美國經濟大收皮
Trump會奶返習種放棄香港
Ps:九龍巴

on9

中肯

4jim9

狗都唔屌

普通料

詹狗狗也不屌

占狗幾時can’t breathe

請哂呢度Ching三哥放題

哇屌，咁既質素我屌埋你哋果份喇

占狗都屌
有冇少少原則？

俾字母哥屌打到I can’t breathe算唔算

你冇屌過牙占？
你占迷？

占狗（fans）都屌
有冇少少原則

.....成世都未見過你咁醒，ching係咪換咗個腦🤭

Kobe Bryant was a kickboxing fan. He said "In the first match, Dan neither punched nor kicked his opponent; he got knocked out in the first twenty seconds of the first round. He landed neither a jab nor a cross. In the second fight, Dan didn't win nor lose; it was a draw." By the way, I didn't see Lakers' game against Suns in the playoff season two years ago and neither did Celine. Celine hasn't taken her grade eight viola exam and nor has Andrew. She hasn't done the theory exam as well and neither have Andrew and Andrew's cousin.

I haven't watched Lakers versus Bulls yet and nor has my sister. Neither I nor my brother went to O'Neal's birthday party last year in Las Vegas.

呢度有冇傻鳩有玩2k mobile？

傻鳩就有👋
不過冇玩2k mobile

你咪嗰件傻鳩

cls我無講過我有玩盲撚

申利：有玩

玩slamdunk好過喇

d畫面太柒

復古風

Game boy 晝風

唔好玩嘅

@學友

新手任都未做完就del咗

K-Pop LAN

Me dislike ga

我都係 用隻垃圾四眼哥哥打咗一場就無玩

咪係以為card game
屌要自己手控嘅

?

點睇呢條蛋散平行時空

Sor 唔係叫你

要私了

賤種白衣人 confirmed !

美豬

有消息了
22隊打playoff plus
定於7月31日於迪士尼
餘下8隊會同時/差不多時間舉行summer league

會唔會有nigga衝入去搶嘢

搶波

Nigga 搶野、偷野、偷拍
班友無性

Yes偷拍賤種狗

果陣個頭型咁撚多

Rookie season 個頭最襯佢

今季幾柒

Each of the 22 teams will play eight regular season games in Orlando for seeding purposes for the playoffs, sources tell ESPN.

8場輪算啦

輸晒8場都有頭3

基本上決定左22場，問題係playoff唔知會唔會東西打散呢係就正喇

magic換wizards
bearbear換blazers

如果係咁，條線又幾好

j撚死me

打爆259

頂多打15分鐘就斷腳....唔夠爽

驚佢落一落場又斷過

RR9 又大隻左

有無相

垃圾們蒲頭啦confirm晒復賽細節了
8場regular贏50% ，playoff 直落16:0 ok？

屌，咪又係仲要等到7月尾先開波

系=.=

講定係咪唔撚得呀
佢地下下星期都開始訓練

迫害
番工先開番league
Dklm 武肺

湖人奪冠重要d定搵錢重要？

是但啦睇唔睇都會champ

我同腦細講左我要十卜湖拎champ我要7月尾resign，佢話表示理解及接受

其實想拎唔到冠軍都難

你乜能名(*^o^*)

改番@boa未

係_BoA

你記錯

拍定手先

搞場大龍鳳咪又係我哋champ

訓係到都贏啦

阿叔終於削髮明志

仲有頭髮?

Respect la。。。。

牙縮都幾能慘
個樣斯斯文文但冇頭髮
削光頭+紋身 行型格路線又唔襯佢

充足休息，champ硬

休5休息都champ硬

99有癲峰rose吊打未老既廢老

埼玉老師

幾撚型。。。

牙羅😭😭😭

我無睇漏呀可....好似仲未講playoff係咪跟番東西岸？

十連

二

三

四

五

六

七

八

九

十

十一

柒

米能洗版
拉

俾次機會ok？

Ball B playoff?

好似系

唔係要打多8場先知咩

如果上到16會唔會打爆字母哥

100%既波

米挽，
Bjai rookie season 已屌打左當時既字母

咁而家呢 bjai打過po未

多得老母詹
唔係上年打緊

今年仲有機會

莫講po，
打哂下半季都只係試過一次咁大把

打壞後生

B jai只會越嚟越好
Ball 都係

zion carry

剩低賽程本身好撚易打
而家唔知點

迫害
呢個隊隊都full team
好似係

完全唔撚明佢剩低果8場schedule會點排
肯定會唔公平+屌鬼

冇記錯係賽區8-12定11名
先要加打8場
爭PO最後個位
其他好似唔使打

唔講唔記得noah條垃圾去左lac
一場都無打過真係好想知會夾成點

呢鋪真係lm跟進

我地都仲有隻未打過嘅

嗰個比人炒左

侍仔比人炒左咩？

d人已經遺忘了吾皇帶刀侍仔

會唔會武肺唔洗練波又肥左

等到Cousins可能都就黎練得返波

炒左十世

佢都無講為lakers打波死優鳩

秒

牙羅抗爭

想奶佢加拿大

lakers有意beal

字母+tacker+煮+杜0+侍應，5換1 deal？

占 <-> Beal
AD + Beal

垃圾jim狗有咩反駁？

starter 禿 標 馬 眉 猴？

有標 馬條仆街死返落second unit

搵占狗換

表弟回歸？

馬既價值係offcourt 先體現到

yes, 回歸籃球場了

全部都回哂塘 唔計

占皇胯下表現得唔錯

雖然好憎廢老
但D rose呢啲都放入嚟
係過份左嘅

rose喺木狼/活塞打到識飛你盲咗？

冇bi 咩意思

咁喺騎佢係咪斷腳先？
Rr9 猴喺湖係咪off prime先
要咁計你MJ至少都爭Ron Harper啦

你要笑9廢老，我會支持
但高手啲 ok?

jim狗嬲

bi頂多係jennings果種...

有Nash 冇Blake笑咗

個樣就係

柒少陣 ok?

jim狗好嬲

屈沾黨
已block

"My intention is to play another season if my foot is ok...
A final season with the Lakers is attractive."

- Pau Gasol on his return to the NBA

(via Associated Press)

1-day contract

家嫂，回家吧

0作用
癡多隻ring lor

好過nick young 負作用

冇Sacre我嬲咗

有young 其實唔需要牙標

係 trae young

叫襯Young 又年過26既都係垃圾.....

雙重標準

咁快就有得撚太監

Cctoy洛杉磯教話係蝗語好撚癲

想知cctoy點稱呼La in 中文

洛城

佢地話叫羅省

羅省湖人

羅省聽落幾牛

我老豆個輩就叫羅省

Btw
羅省幾好聽

CCTOY 賢達個個60歲

我羅之城

新吾皇帶刀侍衛?

羅仔加嫂一齊回家

牙羅喺木狼打兄弟籃球
希望ball b lo 可以覺醒回家

最想留住既幸運

條仆街我chok咗好耐都未射得出

ball b lo帶埋書人同城城回家

regular贏幾多場好？

求其打都贏多6場啦

呢度有無愚台細蚊仔

友

志

姝

你

G 瘋上左Bloomberg 串我蝗唔出聲撐香港....

好似係

自膠
係Bloomberg quote 左 gfubg Twitter

全世界都要g持你
g瘋點解唔屌民主黨奶共

關隻河童撚事咩

on9一問，點解lakers話想簽番表弟？ 乜唔係裁左，果一季定唔知隔幾耐唔可以再簽架咩？

邊度睇
我睇晒新浪微博hupu都唔見

hupu講

簽老好嘅
McGee playoff 俾盡出10分鐘好喇

咪係
吾皇平權勇士 more than athlete
鍾意彈出彈入做番business man關你地咩事

3場就鎖定第1

真
吾皇地上最強平權戰士
雙重標準、做偽善撚都勁過MJ
THE REAL GOAT
唔講啦，返去Dribble先

Utah Jazz guard Donovan Mitchell, Portland Trail Blazers forward Carmelo Anthony and Los Angeles Lakers center Dwight Howard talked about potentially sitting out a restart, according to Shams Charania of The Athletic and Stadium:

"Sources: Kyrie Irving led a call of 80-plus NBA players, including Chris Paul/Kevin Durant/Carmelo Anthony/Donovan Mitchell, and Irving and several players spoke up about not supporting resumed season due to nationwide unrest from social injustice/racism.

撐猴了

Mitchell

LeBron James leading pushback against Kyrie Irving’s NBA restart stand

The sport’s strongest voice and most recognizable face, LeBron James, is reportedly leading the fight in favor of finishing the season. Earlier in the week, James announced the formation of a voting rights group, along with Hawks guard Trae Young, in hopes of increasing black voter turnout and ending black voter suppression. James reportedly was not on the Friday call. The Athletic reported he wants to continue to play while also being a voice for social change.

吾皇打對台

老一年佢又再退化一年
佢緊係想打啦

唔想打咪唔打囉
點解叫人唔打

就算直接入季後賽都制啦

有星星既冠軍指環都殺啦

同理心1

怕中招

查實係隊友杜蘭突未好返，爛網又今季又唔夠人打，纜炒一年佢又可以抖下

等爵士炒左1佢換返啲選秀返來重建皇朝

商家佬要奶共搵真銀，佢1要去中國賣波鞋架，學火箭咁明明大條水喉射住係都要人關水喉正岸鳩

我湖下年要精簡人人手+會炒邊個先呢

年過35果堆

講真網就算打返都會比鹿sweep
艾榮梗係唔想打啦
萬一露底激嬲kd就玩完

我返去dribble先

真，年過35
又佔3000萬以上嗰啲
裁走啲冗員先有cap簽ball B

Irving 同Kd 打唔到 就唔想復賽 真係好自私 仲要拉到黑人平權😂😂

其實係呀榮唔想打
同綠軍一樣
成隊網都唔聽佢支笛
今年又係1st round嘅位
可能KD會trade me or him

真係垃圾撚黎 咪撚收人工啦

呀榮應該係新世紀拆隊王

唉..

反骨仔始終養唔熟

Roster由15人加到17人，點補強好
請唔請番表弟？

Cousins + Lance / BoA

cousins + beal

Gasol + Young

Kobe + gasol

You mean young = Kobe

You insulting Kobe?

Say you ar on9

話你呀死監躉

簽啲後生啲好喎

太老會大傷打1唔到1就1慘1啦

有冇人買開波衫? 去邊買好
想買件96KOBE同09
M&N 同官網個啲有咩分別

Ab0都話唔打

仆街喇咁，而家唔單止講lakers呢幾個球員唔想打，係全聯盟接近百個唔想打，咁聯盟見咁樣都唔會搞一個無錢賺既賽事

屌唔好啦今年lakers食硬champ架你老母

咁唔好搞

唔得呀屌你老母

本身開季都係諗住西決，2021先見真章幾時開始咁大想頭

Z 1st seed, why need to wait 1 year?

你覺得進攻同防守都係冠軍級數咩我睇到好多可以改善嘅地方，我哋打大飛同速龍/鹿勝算都只係5050

唔好打
跟住全部隊都有得抽波仔

All star後全勝
的確係冠軍級數
Aim high, what’s the problem?

All star 之後都輸咗兩場，仲要係灰熊同埋網隊我睇到至少團隊3分命中率飄忽，AD 面對double team 同埋單打嘅處理仲有進步空間，Kuzma定位問題

Aim high 冇問題，不過未解決上面嘅問題我都仲未覺得係冠軍級數

除咗lakers我睇唔到邊隊有冠軍級數

Bucks all star後輸四場添
唔通Bucks又冇奪冠能力咩
All star 成team人越打越好係事實
今年絕對有機champ

話lakers唔係100%冠無乜問題
不過話唔係冠軍級球隊就太妄自菲薄
陣容配置上化學作用都睇到好fit
唔否認對強隊有時五五波，不過講弱點就隊隊都有
而且東岸勁極都只會打一隊
講到今年無機會champ就太睇低自己
今年算最均勻既一年，有邊隊開季已經可以話100%冠？實有機會有得趁亂衝冠
同埋如果今年都叫無機會既話，我唔覺下年會突然有乜本錢會叫有機會

得罪講句
可愛條仆街認真起上嚟屌打其餘29隊

我上面講嘅問題唔係輸嗰幾場先見到，我話all star後輸兩場只不過係同你講湖人唔係all star後贏曬，冇諗住攞bucks比較

All star 後AB0 上咗力，有好幾場都係靠佢跳出來做第三得分點先唔使輸，但係Green Kuzma 甚至McGee嘅表現始終未達到我心目中嘅冠軍level

大家expectation 唔一樣姐，都係想湖人攞到冠軍，但我始終覺得今年未係時候

我唔係話冇機會，不過如果入到西決我已經收貨，當然攞到冠軍更加好

唔好咁痴線啦
上年我哋簽咗占士今年講緊簽埋一眉
你哋班友同我講連冠軍都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

但我地有上年playoff mvp可愛
+好撚完美嘅佐治

比KD屌打

屌你三姓家奴
Lan啦艇狗

珍

除左AD

女團黎講 少時真係世一

喊撚咗
我地sone又贏
@Sunny

專登入去㩒負皮，嘥咗兩秒

咪又係膠袋

鳩猴都幾柒
出完聲明話罷賽
轉個頭個經理人就出嚟講聲明嚟姐
唔使咁緊張

又係典型經理人要幫客戶執屎

其實執屎就預左
係冇諗過猴出聲明一陣
即刻比人slap真係太撚柒

Siu Lun 死

就好似出面班友咁
叫人罷工自己就返工

禿女咁靚既

猴占一撚樣？

占黑好多

仆佢個街，睇Kidd都唔留得耐

有波打未

7月尾

今晚食熱狗！

比你燈死

Mike Trudel個樣老咗咁西多

食左？

龍門On9
唔計

龍門做左好多野

呢個一向啦

未幫襯過

食過第一次好難會再食

真

有件09 kobe黃啱唔啱？

食個兩次，永久罷食

好難得有茶記咁難食

其實好難得先有餐廳咁難食，係咪應該保留

明將神話都完咗
更美麗香港啦好嗎

簡單野都可以整咁差

Block 能哂上面班5毛

明將真係食童年回憶

咩碼 咩價？

NBA球星 - 【Andrew Bynum】自毀前程的頂級中鋒
個腦正常返d kobe同gasol會多ring過 kobe+shaq

呢件仲衰撚過力楊

Dklm臭閪，個態閪撚到。

大碼，啱既留tg傾

打2k odom好撚勁

2K一堆人都好撚勁
Jeremy Lamb舊版打到變MJ咁款

2k 最撚勁個個係yao
用佢同t-mac 一隊既火箭屈機

咩人

2K13/14 Jeremy Lamb 戰神嚟

之前玩 2k13 sim 左3季佢拎MVP
仲要場均 30 5 5 咁拎

Agger 勁到cls

個mv 尹光 feel

下個post頭可加插呢張？

準備求link

置頂左

我怕太大
可唔可以影張相睇下

老大個三女好似真係幾個入面最好睇

我nike着M，m&n都係著m

Cute爆

Siu 撚死

白痴
同牙友一樣咁蠢

點解唔六月尾開波呀屌

係lor都冇分別
搞咁耐仲日日2萬new cases

New player option dates for 2020 NBA free agency:

Anthony Davis: Oct. 14
Gordon Hayward: Oct. 17
DeMar DeRozan: Oct. 17
Mike Conley Jr.: Oct. 17
Andre Drummond: Oct. 17

Sources: Multiple teams have expressed interest in DeMarcus Cousins but have been told the four-time All-Star will sit out the resumed season and continue rehab for full return in 2020-21.

The Knicks have requested and received permission to interview the Lakers' Jason Kidd for their head coaching vacancy, @NYTSports has learned

咁講係咪即係留隊

Playoff 靠佢

占可以走得

Jokic 中肺炎

Sources: Free agent guard JR Smith is a possibility for the Lakers to sign in wake of Avery Bradley opting not to play in NBA restart. Smith has been in LA working out with several Lakers in past few weeks. He had worked out for the Lakers before they signed guard Dion Waiters.

Welcome to the Lakers, JR Smith

唉

癲 jr代ab

冇左個大鎖仲要執個CCTV返黎

10個波都唔夠

渣架

Kyrie 死全家啦

Dllm
Ab0玩留

屌你老母艾榮
正一麻撚煩

其實ab係屋企人呼吸系統病有事先唔打定點

係咪佢中武肺

JR 屌出聲

==

美國仲爆到7彩
都冇好過
夾硬打都有一定風險嘅

ESPN story on starting Los Angeles Lakers guard Avery Bradley opting-out of Orlando. “As committed to my Lakers teammates and the organization as I am, I ultimately play basketball for my family."

係喇

According to @wojespn , Rob Pelinka and Rich Paul spoke about a JR Smith agreement this evening and are talking again tomorrow

印得波衫

唔知幾多號呢

禿無ab在場下，淨效率全隊第二，lan啦ab

隊波同時有 古狗同 jr
想死

戇鳩當呢度騎狗呀

咪撚玩
由吾皇入湖開始就係我地猗話事

1001未

迷羅能否戰勝歸來

999

1000